2021年仲有咩驚值得期待?

哈你波突推到2022年

GhostWire: Tokyo好似唔錯
Vampire: The Masquerade – Bloodlines 2都唔錯
God of War: Ragnarok唔關我PC撚事
Horizon 2: Forbidden West又係PC無份

臭定結婚

pokemon DP remake

cyberpunk 2021

PC無份 雙開解決

L4D3

我都想知....但係連Ps5都無
Pc就唔砌啦 太貴

哈利波特？

月姬remake

elden ring

同我結婚

ME1-3 Remastered

會唔會請我飲
會比人情

期待～期待你發現我的愛

無h = 垃圾

守觀塘

觀塘之戰

A列車

睇過PV,D屍唔識跑慢慢行
無咩難度咁

Monster hunter: Kwun tong

唔係同一間公司/studio出品 要改名做back for blood

仲有
波斯王子remake
真女神5
mario 3d world
Elden ring

God of war唔覺得2021出到

過兩日有隻刺殺，潛行類型大作 HITMAN III 三部曲最後一個 劇情就嚟大結局 好滾動

邊個玩爆隻驚都可以結

Ragnarok會出pc